[10:28] 韋拿解釋神奇50碼笠射：「入球是向陳七致敬!」

[10:28]昨日美職紐約城作客費城聯，紐約城射手韋拿於球賽末段離門五十多碼笠射入網，最後助紐約城贏2:0。賽後訪問中他解釋入球竟是向香港足球員陳七致敬!

韋拿起初解釋因為疲倦不想再奔跑，因而決定大腳笠射入網。在眾記者懷疑此說法並再追問下，韋拿終於和盤托出：「好吧，這個入球其實是向陳七致敬的。」

外國記者普遍不知道陳七是誰，韋拿進一步解釋：「記得有一年我來香港旅遊，順道低調地看了一場當地球會South China對英超熱刺的友誼賽。這場實力懸殊的比賽，我看到香港一名叫做陳七的球員於半場做出一記精采的笠射，『收死』熱刺門將，那個笠射無論從角度、技巧和視野而言，都是世界級的。」

「他(陳七)是每個前鋒都追求的境界，自此以後我瘋狂搜集他的比賽片段，並模仿他的射門姿勢，終於在這場比賽成功做出這記笠射；當然，這個射門沒有陳七當時那個漂亮。」

記者向陳七查詢此事，陳以短訊回應：「很多年前我說過：『韋拿踢法似我』，被傳媒認為我是大言不慚；現在我要再說一次：『韋拿踢法似我』。」

韋拿係唔係講緊陳七呢球？

仲達

十年之後，終於發現陳七講既係真話

CHING ho ball

有冇琴日入波果球

比較下陳七果球靚d

陳七好波

陳七個球含金量高好多

同意，如果陳七果時去西甲，就唔使年年都係C朗美斯咁悶了

韋拿仲未模仿到牙七講英文粗口既風範，唔夠努力牙👎🏻

陳七從未唔講粗口

連慶祝都要一樣

條片好夾
一講到：俾人除曬衫褲[black][/black]
真係有條友冇著衫咩住頂帽

樓主Ho ball!

射到陳柒球十二碼再講

唔係假新聞

靚抽

根住佢去完熱刺真係勁左好撚多

可惜要翻香港

無抽，純粹讚美

如果佢係熱刺發展

段片唔掂

Villa 已經盡左力